［香港］有冇人租過車自駕？

你們租邊間？avis 好貴，成k 1日😂

同問

大陸成日租
一到周末去神州租車租架車去惠州玩

多數租大昌 間中avis

貴少少但唔洗驚老屈先，有朋友貪平唔知邊度租左部車，還車時屈佢整花要比多3000埋單

睇過篇野
有d古惑租車公司
會用d色粉搽係d花位, check車時唔留意
到揸上高速時d色粉甩左
就老屈車主hi花架車

有冇試過係carshare 租？

有Frd 試過 要夠牌夠歲租

19歲p牌係咪可以係屋企摺埋 無人會租

過左P 可以去台灣 日本揸 但如果冇路面經驗唔建議你咁做

信得過嗎？做會員要upload自己身份證又成，可唔可靠？

劉名學野

有冇人租過皇冠？最cheap果啲好似平大昌小小

皇冠應該都穩陣

Weshare 有冇人用過？

Ubersena 係咩玩法

我都想租
但無25 carshare 唔比租
想租架波子玩下

做會員要upload身份證同住址，又要糧單，其實信唔信得過？

more detail

你出去租都要身份證

有邊間租車公司係計鐘？

想問吓通常要求2年牌齡
呢兩年計唔計埋P

租過幾次皇冠，都係長假期玩下，一連租一星期/過 wkend 有優惠，都算幾抵屌，車算新淨

不過拎還車麻煩，要 office hour... 唔知其他係咪都係咁，即係要拎定假去拎還